新ipad 用家可唔可以講下20W快充充電要幾耐？

新ipad 送20W快充
知唔知由0到100%充電要幾耐？
IPad Air 2 由0到100%要至少4個鐘

推

iPad Pro 11做例子 用你舊跟機送10w/12w係要好耐

唔知新ipad, 但ipad pro 一樣要4 個鐘
你預0-60% 40 分鐘
60-90% 30 分鐘
90% -100% 1.5 個鐘

買個 gan 叉電器就一勞永逸

ipad pro 11" 2020跟機18w火牛由9%到95%只需2個鐘

所以我都想confirm 係咪兩個鐘就可以叉爆

Apple叉電好q慢

叉爆新iPad

聽講iphone同ipad本身都支援到20w，自己換個over20w嘅叉電器就可以用到，會比原廠快少少

ipad 8 air 4都包20w charger
點解要買

講緊ipad pro/iphone